有冇人試過間歇性斷食(Intermittent Fasting)

上網睇好似對減肥/脂幾有用

有冇人試過有效?

無效的，多數搞斷食嘅人最後都係肥撚返的。

我有睇過下好多條片同文

自己試左一年

體脂低左好多

出腹肌！

斷食唔係節食

好多人都分不清

可唔可以分享下？
16/8？
如果fasting果時約左人食飯點搞？

16/8

如果fasting果時約左人食飯點搞？
照食 ，一日半日無斷食 無咩野既

試咗一個月
肚腩細咗

low carbs, keto, 16/8 Intermittent fasting, weekend fasting 都試過
本身唔肥，係為咗健康同 productivity 而斷

不過最明顯係戒糖

體脂 11% 有做運動

由上年11月試到而家，因為我本身唔係肥，主要用來減體脂所以唔知有幾有效。
我主要係用來食野唔駛太節制，同時keep fit
我前日測體脂係14多d，內臟脂肪就得LV3，聽講IF主要係減內臟脂肪，可能有d關係掛。

任何飲食法減到重嘅前提都係你每日進食嘅食物少過你嘅TDEE
唔係話點食都得

+1
16:8左三個月
一餐可以食大份d heavy d都唔會肥 仲瘦左 好滿足